已經有人用App申請而獲批BNO Visa!!!!

關於BN(O) visa，由於小編有朋友2月23日喺香港申請後，已經喺噚日批咗。小編建議如各位唔爭在幾百港蚊匯率，請繼續以CNY付款。內政部應該喺政治上將香港當做中國一部分，再冇HKSAR呢個選項。

另外，當日5點前用舊版申請（即首階段）而被要求前往簽證中心登記嘅各位:，如閣下喺香港遞交申請，可以用以下連結填寫收回申請的form ( Application for a Visa for UK Refund)用電郵寄去電郵地址：ukvirefundsteam@homeoffice.gov.uk，申請退返申請費。申請理由必須要提及: We would like to reapply through the UK Immigration ID Check app.

一日鮮審批速度快過光速

恭喜

英國要人

1月31日申請既表示完全無回音

$？

咁之前咁慢係咩原因

世柒: 樓主係五毛!

恭喜曬

可唔可以遮晒d個人資料睇下d詳細terms & conditions 有興趣研究吓

WFC
叫佢仆街喇

我都係...

咁佢都寫到明會比用app慢

見到隔離post有啲人已經批左 所以好心急

用app係好撚快
基本上check晒你冇特別奇怪嘅嘢就批你

香港人移民！

快到嚇死

想問知唔知佢係咪俾cny?

一定係

冇得用港幣

我見有啲人話可以填BNO，有人又話填United Kingdom
之後就俾gbp

等佢fix啦
如果唔想蝕匯率

好似用HKSAR先會顯示人仔?

我用bno，不過被迫揀China，最後都係cny

推
英國要人

恭喜！各位中大理大被人登記過名的人，走呀！

申請完幾時要入境？

推

批咗唔係一定要走嘅咩？

有bno but好窮
冇錢過去

Permission until 24 Feb 2026
如果我申請完31 Mar先入境
我要31 Mar 2026先夠5年申請永居
但個visa 24 Feb 2026到期

好似話申請settle之後會自動extend到有結果為止

唔係，雖然你31 Mar 先入境，5+1第一年係24 Feb 起錶計，除非你遲過24 Feb 180日至入境。

從來都冇申請過bno

App申請無限幾時到
但個Visa過左期要再續

咁你所有address field 都唔可以填HK or china 囉。。。
（利申：聽個fd 講成功用到GBP 埋單，身在歐洲祖國）

加返（好似係）
等真係確定既人答

Extend 駛唔駛再科水？？？

如果遲過180日先入境咁第5年要再續個Visa?

居留係計你入境

你一定要入境先起錶

你唔好係度放山埃

居留係計你入境

你一定要入境先起錶

唔好聽山埃

當然。

要入電腦冇得電腦自動vet

人地都寫埋個visa年年期,
宜家就係其實有180日, 你唔想續就180日內好到達

係。

唔識就謙虛啲。

我係英國人呀屌

所以申請Visa嗰陣填嗰個 expected arrival date無影響？ 我記得填嗰陣佢有寫明話30日內要出發.

恭喜恭喜，羡慕你哋仲快過我30號網上申請

的確係計你到步日期先起錶
但你30個月 / 5 年visa係fix死左
假設你申請5年
你第4年364日到步
咁咪俾錢extend個visa但有無人真係咁做
香港人咪撚計到咁盡
到時唔批你永居/BC唔好喊

留名

1日咁快?

但係印象中網上填表嗰陣佢有個指定出發日期話30日內要走？

#57

你應該係講緊1月31上centre搞果批
個個要90日內到步
用app理論長無限期，但留意都係要follow 12個月180日就rule

有錯請指正

Push

一定要潛移默化比英國知大量大陸衰野

同篤藍絲狗、大外宣、小粉紅出來送佢地返中國鬼國

其實中共中資好仆街
不斷四圍收購 洗外國人腦
買英國私立學校 講中國好話
又周圍國家d私人企業滲透
又美國孔子學院

佢依家快到咁
應該全自動

應該唔關事,
我本身當佢要2星期批出, 我會係批左後4個月出發咁樣去計囉

識用app登記已經排除好多廢老，所以批快咗

咁之後申請永居係visa到期日就申請得，定計到步後5年？好混亂

2020年 Home Office 文件，應該適用於所有ILR申請, 第9頁有講：

Indefinite leave to remain: calculating continuous period in UK

出發日期無限咁正 咁就可以申請咗先 thanks 巴打

計時間如果計到嘅話其實冇問題呀 我係諗住申請咗先之後再諗

要食2重 外匯

有冇人知英國英文點叫

United Kingdom

咁快姐係條友應該係單身（無dependant要批）BNO（英國政府有file）英國境內申請（LOTR或者上一個簽證已經審批過）

係咪連登巴打黎架？出黎分享下

It is essential that you apply before your current leave expires, or you risk becoming an overstayer.

The earliest possible application date is 28 days before the five-year anniversary of the granting of leave to enter the UK (i.e. not the date you actually entered the UK).

但係如果佢係睇你寫幾多號出發, 先黎批比你就好似難計d
但我記得佢一開始開始唔係咁講的

係咪批咗可以唔去但仍有效幾年？
係我又玩下先

點解有人攞住本bno都唔識

其實側面都反映緊英國佬都覺得香港局勢好危急

申請係咪要有驗肺結核報告？

支持你試下申請 俾錢女皇買狗糧

原來係咁，爭啲過期居留

你呢個唔適用於BNO visa
About this guidance
This guidance tells you how to calculate the 5-year continuous lawful period in the
UK requirement for applicants applying for settlement on the following routes:
• domestic workers in private households, paragraph 159G
• dependants of a Tier 1 Entrepreneur and T1 Investor, paragraph 319AA
• tier 1 (Entrepreneur), paragraph 245DF and Appendix A Table 6
• tier 1 (Investor) 245E to 245EF and Appendix A Table 9A
• retired person of independent means (paragraph 269)
The following categories are also covered by this guidance which allow accelerated
settlement:
• tier 1 (Entrepreneur) (paragraph 245DF)
• tier 1 (Investor) (paragraph 245EF)

呢個先係

如果遲幾年過去，而家申請定都得？

申請完超過180日都唔出發
會唔符合申請永居條件

即係如果你遲去嘅話要續一次visa？

唔識英文都要走

係
但其實你未ready又點解要申請

97年前香港出世就可以
唔一定要申請過BNO
因為你有BNO資格，今次係睇資格，唔係睇有無申請過本嘢

仆街，食咗午餐，見佢棚牙都想嘔出嚟

因為盲搶

咪on9啦又水鳩人

唔係
要有BNO holder 及其附屬人士先得

儲幾多先夠

858 係global talent visa
唔識英文仲大大聲叫自己global talent打飛機

你份嘢係 in general 講 Continuous Residence。

我嗰份直情係講 Apply ILR 點計 Continuous Period.

兩份都係 Home Office 最 update 文件，2020年；但同樣兩份都冇 specific 講BNO, 咁點解得到結論係我貼嗰份不適用於BNO呢？

唔信可以打去英國問，申請網站內有電話／電郵可以問清楚
就知邊個水邊個

仲有，剛剛睇埋你份嘢，21頁係寫一樣嘅嘢，根本就冇衝突。

最簡單
Non BNO holder跟邊條clause有eligibility

打算年尾去諗住年中先申請

其實咁快批到 係唔係姐係暗示個局勢將會急速惡化

因為BNO visa係跟Appendix Continuous Residence(Immigration Rules HK63.1)所以係跟我嗰份(p.4)，兩份都寫明係適用唔同visa。

United Condom

當英航忽然增加去倫敦嘅機嗰陣
大家就要執野了

而家淨係英國政府要你出發去英國前驗武肺
港共都可以玩殘你啦
拖一拖搞到啲人上機前都拎唔到report
就全部唔駛走

我戶口得返1000蚊

congratulations !

尋晚晚我老婆填表去到俾錢個度，佢張citi master global wallet俾唔到英磅話error，我個張hsbc master world debit就俾到，仲有現金回贈左十幾磅

想問係咪早申請就會用左果個180日quota
想年尾去諗緊依家reg定之後reg

不如你講吓你做乜想而家reg

lm

是否需要所有家人都要有護照，才可順利完成表格？

可唔可以貼出嚟？

因為得 R Moron
一個人做 根本就做唔切
而家有系統好好多

小弟無知，如果申請五年嗰隻請問邊個話有得extend?

You can apply to stay for either:

2 years and 6 months
5 years

You will be able to extend your visa if you want to stay longer. You can apply to extend your visa as many times as you want.

頭盔
Home Office 話過5年後會review成個bno visa
收緊定放寬就到時先知

on9

on99

連UK都唔知其實係咪應該去英國

想問係咪父母同自已冇bno 就申請唔到

你入list

冇passport你點入境

恭喜 祝一切順利

passport 重申請緊，未到手，可否先填表

5年有效

要填passport no.

好多人都搞唔清楚英國嘅英文

心諗乜咁難理解咩？

咁咪好on9
除非喺佢issue當日到UK
否則點都係要extend visa

佢五年係出visa就計？

你估英國佬有冇咁𢦀鳩？

乜 1 Mar - 1 Aug 有180日咩？

乜嘢叫做「已滿足180日不在UK 的要求」？英國要求你離開180日，強制？

檢討吓作嘅表達能力先啦！

想問暫時app 係咪得一個人收到?

即係5年內，任何一個12個月時期都唔可以離開英國多過180日囉。

不過呢個只係 ILR要求, 申請BC第2至6年係任何一個12個月時期都唔可以離開英國多過90日。

第一句啲人都唔明
你再講第二句
等俾人負評你都得

去北角申請啦

所以申請BC既話第1年最遲可以第181日先入境
頭果180日都會照計落ILR個要求

有冇人已經批左

年內走50萬不是夢

ciribank debit有無較返網上簽帳限額？
我第2次set返4萬先比到